p4 pro club招人

新球會
同朋友打開D1,D2
太多人轉去屠龍，現招新隊員
打法短傳，one two，Tiki taka
唔獨食9扭，唔會亂標波

4231，睇人腳決打咩陣
現招：
St，Cdm，Cb各一

有與趣留tg
需要試腳
一星期4日左右 閒日00:00開波

Bryandrums1106

Cdm

搵唔到你